【和理飛哂馬日】 9月15日國際民主日

近日好多臥狗滲入搞事，分明都係想我地分化勇武同和理飛，同埋喺國際社會面前醜化香港示威。

9月15日有聯合國力推嘅國際民主日，應該黎一次超級和理飛日，全港再次曬馬，俾香港再次喺國際社會展示和平示威者嘅一面。希望推到民陣/其他有號召力嘅機構幫手入紙搞。

#勇武休息日
#全民捉臥狗日

push 1

民陣已經入左紙搞915

入紙又係提早要你取消

push 2

希望搞到

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片